系外國讀書既你點識人?

前排同男朋友分開左，先發現自己無乜生活圈子，想識多d人。
因為武廢，宜家學都唔洗翻。就快grad，想系畢業前最後哩段時間識多幾個frd。 有咩方法，請大家俾d意見。

tinder sp

Hey Mandi sp

skout sp

grindr sp

外國姐係邊？

美國加州

系你老母
左你老母